[冇圖]龍心買樓之地產女係邊個？

有冇人知個地產女係邊個

呢d aa係咪可以上樓扑埋

買到樓咪上得囉老闆

蒙頭is ok

龍心戴緊個隻野要成243萬

如果係真

應該真，佢未癲時高薪厚職

佢一向都有錢

咁都睇到係呢隻

做地盤
做的士佬
做IT狗
都係興趣

原來係有錢就發癲 無錢個時就正常

話無圖又要有圖，呃我入黎

佢到底做緊咩工先會咁有錢？

同佢條女比起黎 龍心睇起黎都幾正常

林克霖2007年在澳洲臥龍崗大學I.T.碩士畢業，曾從事I.T.行業相關工作十年。他展示當時進修的一疊文憑，MCSE、CCNA都有：「一疊文憑，真係可以貼牆紙。」十年前，他在香港的人工是五萬元。後來轉去英國做，人工翻倍，十萬八一個月。他目前投出了數十份CV，其中兩份有面試，其中一份還是政府工。他大賣廣告：「我而家大割價，以前十萬零八，而家三萬六。三分一價錢，你就可以請我，我就會幫你做到隻狗咁。」

之前訪問有講 條友真係有料 同埋真係行行都撈過咁制

個女AA

幾正喎
龍心帶左副超好型

係咪有code 架

乜撚野243 萬 繼續吹

G shock 黎炸喎

咪普通地產女一個

做乜撚野討論龍心隻錶
我要條女ig呀
On9

右手

有冇人知條女ig

IG IG IG IG

好勁

條女好撚正呀

Code

佢月入十萬都唔會買200幾萬既來帶下話

ig 呢

明顯唔一樣啦
243萬嗰張相同佢手戴嗰張

可能人地投資放租呢，佢本身住果度都唔止啦

據悉，龍心原先有意入票，但由於未能在截票前完成有關手續，最終沒有入票。

阻住條女做生意

重要比人放上連登討論

屌7撚到呢

你信佢 真係咁多錢咩

到底有冇人知道條女ig

地產妹啊

有仔準備結婚,有戒指

睇住呢個先

好撚正，比我屌十鑊我一定唔要回佣

好想要佢ig
好想打啊屌

條女結咗婚 生埋仔 咪搞人

code呢

咩意思

滿心歡喜一打開個ig，我屌你老味你比大J出來替死咩仆街

code

唔比可以當睇唔到，做道德撚我就屌你老母

推到條女下海拍av

係一直都洗緊屋企人錢, 咪撚再神化d痴線佬啦

code? 乜撚野叫code呀?

好想含龍鳩呀
請隨便中出我啦

推到有條女ig

好地地一個尋人啟事
變咗龍心傳奇故事po
手錶裝飾po
同AV post嘅混合體

1個印花稅幾錢

Code又無，地產妹IG又無
呢個post搞乜？

推撚到有人入黎比seed

最慘幅gif連樣都睇唔到
有無av達人幫幫手

Agger

有無可能係希崎ジェシカ?

AA雞

番號？

祝巴打一世平安

條女已婚生埋啦 j第個啦

地產商請黎做show

條女真心正 個樣好pure 把聲又得意

Dllmcfh
D死人道得撚真係好on9
淫kay夠係人妻同生埋仔啦
咪一樣係比人j
乜撚野咪搞人姐
睇到燥

推

你打d英文有冇字典查到係乜?

有樣有波路

天呀 Code呀

講左咁耐都仲未有番號

有無手足可以一齊討論下

code呀

林善琪

推呀

屌你老母臭化閪都唔識？

推

再推

推撚到有人比seed

code呢屌

我唔撚care條女係邊個
我要code呀！
code呀！
CODE呀!!!!!!

push

想搵張av gif既code都咁難
連登係咪無晒咸濕仔

有幾靚呀

300Mium-322

司機出現了

40分開始

有錢既痴線佬

codecodecode隔離post琴晚出左啦

Seeds?

呢個都OK
但應該唔係同一個人

係同一個人

想個b斷頸? 痴撚左?

好明顯唔係啦

Lm

立即DEL左個PAGE

唔俾人屌,
屌9買家,
俾人停牌

識佢真人 如果唔係我切柒

邊忽正

走咗樣咁嘅

點解我覺得條女係到忍緊笑嘅

呢個年代既媽媽係好正
以前年代就算鬼婆都成個師奶咁

豬咁多既

勁普通都話正

大陸妹黎

個post好多元化

片裡面睇上半身同把聲就好正

但建議大家唔好google佢全身相，對腳又短又肥

推撚到有IG

全身plx

果陣岩岩生完肥掛
依家修返身

skr🤙🏻

把聲好乞人憎咁，好沉好港女

咁大個人唔好咁多幻想.jpg

未癲嗰陣佢打咩工

係咪同一個人嚟呀

睇左片先講 中間咪靚返

對照下 好明顯係墊

MCSE CCNA

佢屋企好似做首飾定玉石生意

老公倫敦金樣

佢多重人格，龍心本來冇出現好耐，係試女仔出現。有段蘋果講佢本身好多專業資格，近幾時仲考好多牌。自從識左條女，佢又變到好極端龍心。

以前返工見過呢條女 之後傾過計 而家結左婚生埋仔 之前未生正啲